# Prueba Keyrus

## Caracteristicas del proyecto

Prueba de desarrollo front end con webpack, bootstrap, sass y jquery

## Pasos de ejecución del proyecto

*  Clonar el repositorio
*  Instalar nodejs
*  Ejecutar el comando npm install
*  Correr el comando npm start
*  Abrir el index.html
*  Probar la aplicación
